{
  "Swap": "兑换",
  "Spot Trade": "現貨交易",
  "Easy and user-friendly trading interface": "简单易用交易界面",
  "Cross-Chain": "跨链桥",
  "Trade across different blockchains": "跨链交易",
  "Buy Crypto": "购买加密货币",
  "On-ramp from fiat to crypto": "用法定货币购买加密货币",
  "Pools": "流动性池",
  "Dashboard": "仪表板",
  "More": "更多",
  "Analytics": "分析",
  "See platform data": "查看平台数据",
  "Protocols": "协议",
  "Add gauges and voting incentives": "增加Gauge和投票激励",
  "Docs": "文档",
  "Learn more about THENA": "了解更多关于THENA的信息",
  "Chain": "链",
  "BNB Chain": "BNB 链",
  "opBNB": "opBNB",
  "Enter ALPHA": "进入ALPHA",
  "Connect Wallet": "连接钱包",
  "My Assets": "我的资产",
  "Lock": "锁仓",
  "Vote": "投票",
  "Rewards": "奖励",
  "theNFT": "theNFT",
  "THE ULTIMATE": "最佳的",
  "Decentralized Exchange": "去中心化交易所",
  "THENA in Numbers": "THENA 数字",
  "Total Volume": "总交易量",
  "Total Value Locked": "锁仓的总价值",
  "Total Revenue": "总收入",
  "INTRODUCING THENA": "介绍THENA",
  "Spot and Leverage Trading": "现货和杠杆交易",
  "Spot Description": "以最高60倍杠杆交易数百种现货和永续合约交易对 - 无需许可，非托管。",
  "PASSIVE INCOME": "被动收入",
  "Stake and Earn": "质押并赚取",
  "Stake Description": "质押您的数字资产来创造收入流。 从集中流动性到使去中心金融变得简单的单代币仓库 - 每个人都能从中受益。",
  "Learn More": "了解更多",
  "SOCIALFI MEETS TRADING": "社交金融与交易相遇",
  "The Social Layer": "社交层",
  "Social Description": "对于协议而言，这是一个增长工具;对知名意见领袖而言，这是一个赚钱机器，对于您而言，这是一个游戏化的去中心金融体验。主办您自己的交易比赛，关注您的朋友，并享受乐趣。",
  "Enter ARENA": "进入ARENA",
  "Coming Soon": "即将推出",
  "Backed by the best": "由顶尖团队支持",
  "THE Ecosystem": "THE生态系统",
  "Partners": "合作伙伴",
  "Grants": "Grants",
  "Audits": "审计",
  "HOW IT WORKS": "THENA 运作原理",
  "Collaborative Liquidity Layer": "协作性流动性层",
  "How description": "THENA是一个由社区驱动的去中心化交易所，由自我优化的ve3,3模型驱动，为BNB链项目提供流动性需求。",
  "Tokenomics": "代币经济模型",
  "THE Tokenomics": "THE 代币经济模型",
  "THE Tokenomics Content": "THENA采用基于自我优化的ve3,3系统，旨在可持续地奖励所有贡献者和参与者。",
  "STEP 1": "步骤 1",
  "Request Gauge Whitelisting": "请求Gauge被列入白名单",
  "STEP 1 Description": "希望开通Gauge的协议可以通过提出提案请求白名单。",
  "STEP 2": "步骤 2",
  "Add a Voting Incentive": "添加投票激励",
  "STEP 2 Description": "一旦Gauge被创建，任何人都可以轻易添加投票激励。激励按周期设置，每周 7 天。",
  "STEP 3": "步骤 3",
  "Receive Emissions": "收到$THE排放",
  "STEP 3 Description": "排放量根据 veTHE 持有者的投票，在新周期内分配给Gauges",
  "FOUNDERS": "创始人",
  "Behind THE Scenes": "幕后团队",
  "CEO & Co-Founder": "首席执行官兼联合创始人",
  "Theseus": "DeFi native，自封为代币经济学家。于 2020 年初开始担任 web3 的顾问，Theseus随即意识到想要构建自己的系统，并且始终热衷于与 THENA 同胞们互动。让我们一起build。",
  "CMO & Co-Founder": "首席营销官兼联合创始人",
  "0xApollo": "DeFi 专家，拥有在不同行业内的数十年经验。受到真理和预言之神的启发，热衷于追求更高阶的知识。他还声称自己生活在一个虚拟世界中。",
  "Community Lead & Co-Founder": "社区主管兼联合创始人",
  "Xermes": "喜欢将混乱转化为有序的组织。坚信直接沟通的魅力，而憎恨虚假信息。他在DeFi游乐场徘徊和探索已有一阵子。精通驯猫。",
  "Business Development Lead & Co-Founder": "业务发展主管兼联合创始人",
  "Theonysus": "作为宙斯之子的Theonysus 曾研究古代经济学，并在神界银行业工作过。他渴望与母系根源重新连接，并意识到了革命的意义，因此离开神界来为 THENA 服务。",
  "CTO & Co-Founder": "首席技术官兼联合创始人",
  "Prometheus": "安全意识极强的智能合约工程大师。以从众神那里窃取火焰，并将其以技术、知识和文明的形式赋予人类而闻名。他还被认为是用黏土塑造人类的创造者。",
  "Full Stack Developer & Co-Founder": "全栈开发人员兼联合创始人",
  "Hyperion": "网页设计大师，如今从内到外来构建THENA。自比特币诞生以来，与众神一起积累sats。",
  "Strategic Advisor & Co-Founder": "战略顾问兼联合创始人",
  "Morpheus": "Web3 native，创始人和顾问。Morpheus是古希腊的梦神。传说他会出现在人们的梦中，并向人们传达来自Thenian神灵的信息。",
  "ROADMAP": "路线图",
  "Build with THENA": "与THENA一起build",
  "Concentrated Liquidity": "集中流动性",
  "Limit and TWAP": "限价和时间加权平均价格交易",
  "Perpetual DEX": "永续合约交易所",
  "THE Liquidity Hub": "THE Liquidity Hub",
  "On-Chain Market Making": "链上做市",
  "Single Token Vaults": "单代币金库",
  "New Branding and UI": "全新品牌形象和用户界面",
  "THE Smart Wallet": "THE智能钱包",
  "ARENA V1": "ARENA V1",
  "ALPHA V0 opBNB": "ALPHA V0.X在opBNB链上推出",
  "THENA V3": "THENA V3",
  "Cross-Chain Voting": "跨链投票",
  "THE Card & Fiat Off-ramp": "THE实体卡和法币出口",
  "WARP Launchpad Accelerator": "WARP Launchpad 加速器",
  "THE Ambassador Program": "THE大使计划",
  "THENA R&D": "THENA研发部门",
  "THENA VIP": "THENA VIP",
  "ALPHA V1": "ALPHA V1",
  "THE Club": "THE俱乐部",
  "UPDATES": "最新消息",
  "Insights from THENA": "THENA洞见",
  "Join THE Community": "加入THE社群",
  "Join Discord": "加入Discord",
  "All rights reserved": "2024 THENA。 版权所有。",
  "Follow us for More": "注我们获取更多信息",
  "Market": "市场",
  "Limit": "限价",
  "TWAP": "TWAP",
  "Transaction Settings": "交易设置",
  "Slippage Tolerance": "滑点上限",
  "Transaction Deadline": "交易截止时间",
  "Liquidity Hub": "Liquidity Hub",
  "minutes": "分钟",
  "10%": "10%",
  "25%": "25%",
  "50%": "50%",
  "Max": "最大",
  "Balance": "余额",
  "Chart": "图表",
  "Order Routing": "兑换路由",
  "Select Asset": "选择资产",
  "Search by Name, Symbol or Address": "通过名称、符号或地址搜索",
  "Trending Assets": "热门资产",
  "Assets": "资产",
  "Insufficient Balance": "余额不足",
  "Wrap": "封装",
  "Unwrap": "解除封装",
  "Insufficient liquidity for this trade": "此交易的流动性不足。",
  "Rate": "速率",
  "Minimum Received": "最小获得量",
  "Price Impact": "价格影响",
  "Price impact too high": "价格影响过高!",
  "Refresh Quote": "刷新报价",
  "Fetching Quotes": "正在获取报价",
  "Select a Token": "选择代币",
  "Enter an amount": "输入金额",
  "[symbolA] per [symbolB]": "{symbolA}/{symbolB}",
  "24H": "24 小时",
  "1W": "1 周",
  "1M": "1 个月",
  "3M": "3 个月",
  "6M": "6 个月",
  "1Y": "1 年",
  "Single Sided Vaults": "单面拱顶",
  "THE Single Sided Vaults": "THE 单面拱顶",
  "Classic": "经典",
  "Conc Liquidity": "集中流动性",
  "Stable": "稳定",
  "Fee": "费用",
  "APR": "APR",
  "TVL": "总锁定价值",
  "Volume": "交易量",
  "Fees": "费用",
  "Active Pools": "活性池",
  "Inactive Pools": "非活性池",
  "Search": "搜索",
  "All Pools": "所有流动性池",
  "Add Liquidity": "添加流动性",
  "Pair": "货币对",
  "Volume (24h)": "交易量（24小时）",
  "Fees (24h)": "费用（24小时）",
  "Manage": "管理",
  "Select Pair": "选择货币对",
  "Pool Type": "流动性池类型",
  "Conc Desc": "在自定义价格范围内分配的流动性。您可以手动设置此范围，也可以选择集中流动性自动做市商（CLAMM）选项之一，管理您的流动性。",
  "Stable Desc": "Curve V1类型的稳定类型流动性池，您在其中以50/50比例提供稳定币的流动性。",
  "Classic Desc": "Uniswap V2 类型波动性池，专为不相联的货币对而设计，您根据池中资产余额的比例提供流动性。",
  "Continue": "继续",
  "Choose Strategy": "选择策略",
  "Deposit Token": "入金代币",
  "My Positions": "我的仓位",
  "No Position Found": "找不到仓位",
  "Stake": "质押",
  "Stake LP": "质押LP",
  "Amount": "金额",
  "Cancel": "取消",
  "Unstake LP": "取消LP",
  "Unstake": "取消质押",
  "Harvest": "领取",
  "Claim": "领取",
  "Harvest rewards": "领取奖励",
  "Add": "添加",
  "Management": "管理",
  "How to Choose a Strategy": "如何选择策略？",
  "Automatic Strategy": "自动策略：如果您是提供集中流动性的新手，请选择一个可用的集中流动性自动做市商（CLAMM）选项，您的流动性将自动管理以保持在范围内。当您提供流动性时，您将开始获得奖励 ($THE排放)。",
  "Manual Strategy": "仅当您有经验提供集中流动性时才使用。您可以确定自定义价格范围，只要资产的价格保持在该范围内，您就会赚取兑换手续费。如果超出范围，那么在重新调整您的仓位之前，您将不会获得任何奖励。",
  "Automatic": "自动管理",
  "Strategy": "策略",
  "Current Price: [price] [symbolA] [symbolB]": "当前价格：{price} {symbolA} 每 {symbolB}",
  "Manual": "手动管理",
  "Range Type": "范围类型",
  "Price Range Info": "价格范围信息",
  "Full Range": "完整范围",
  "Safe": "安全",
  "Common": "普通",
  "Expert": "专家",
  "Full range positions": "完整范围的流动性仓位可能赚取的比集中流动性仓位少。",
  "Out range warning": "只有当市场价格处于到您设置的范围内时，您的仓位才会用于交易和赚取手续费。",
  "Price Range": "价格范围",
  "Current Pool": "当前流动性池",
  "Risk": "风险",
  "Profit": "利润",
  "Asset": "资产",
  "No strategy found": "未找到策略",
  "Initialize warning": "在您添加流动性之前，必须初始化此池。要初始化，请选择池的起始价格。然后，输入您的流动性价格范围和存款金额。由于需进行初始化的链上操作，矿工费用将高于一般。",
  "Starting Price:": "起始 {symbolB} 价格: {symbolA} 每 {symbolB}",
  "Minimum Price": "最低价格",
  "Maximum Price": "最高价格",
  "symbolA per symbolB": "{symbolA} 每 {symbolB}",
  "New pool": "新池",
  "Default": "默认",
  "Reserve Info": "储备信息",
  "My Info": "我的信息",
  "Pooled Liquidity": "已汇集的流动性",
  "Staked Liquidity": "已抵押的流动性",
  "Add Liquidity & Stake": "添加流动性并质押",
  "Approve": "授权",
  "Error": "错误",
  "User rejected the request": "用户拒绝了请求",
  "Warning": "警告",
  "Invalid Amount": "无效金额",
  "Wrap BNB": "将 {amount} 个 BNB 包装成 WBNB",
  "All done": "成功！ 您现在可以关闭此窗口。",
  "Insufficient [Asset] Balance": "{symbol} 余额不足",
  "[Asset] not available": "{symbol} 无法使用",
  "Transaction confirmed": "交易已确认",
  "See transaction": "查看交易",
  "THE Holdings": "THE 持有量",
  "veTHE Holdings": "veTHE 持有量",
  "THE Farmed": "获得的THE",
  "Voting Rewards": "投票奖励",
  "Next Epoch Rewards": "下一个周期的奖励",
  "ICHI": "ICHI",
  "Gamma": "Gamma",
  "DefiEdge": "DefiEdge",
  "No positions to display": "当前没有仓位。",
  "Add liquidity to get started": "现在就开始添加流动性吧！",
  "Explore Pools": "查看流动性池",
  "Lock THE Desciption": "锁定 THE 到 veTHE 以赚取资产并行使治理权。使用 veTHE 进行投票以获得投票激励和交易手续费。veTHE 可以转移、合并和拆分。您可以持有多个veTHE仓位。",
  "No veTHE found": "找不到 veTHE",
  "You have no voting power": "您没有投票权。",
  "Get veTHE": "获取 veTHE",
  "Create Lock": "创建新锁仓",
  "Create New Lock": "创建新锁仓",
  "2 weeks": "2 周",
  "6 months": "6 个月",
  "1 year": "1 年",
  "2 years": "2 年",
  "Lock your THE": "锁定您的 THE",
  "Lock your THE until [date]": "将您的 THE 锁定至 {date}",
  "Locked Positions": "锁定的仓位",
  "Lock veTHE ID": "锁定 veTHE ID",
  "Lock Value": "锁定价值",
  "Locked Amount": "锁定金额",
  "Lock Expire": "锁定结束日期",
  "Date": "日期",
  "Expires in [x] days": "在 {x} 天后锁定结束",
  "Votes Used": "已投票",
  "Yes": "是",
  "No": "否",
  "Manage veTHE #[Number]": "管理 veTHE # {id}",
  "Lock Description": "您可以通过延长锁定期限（每周期延长一次）或向您的锁定仓位添加更多的 $THE 来增加您的投票权。",
  "Extend": "延长",
  "Lock Until": "锁定期至",
  "veTHE Voting Power": "veTHE 投票权",
  "New veTHE Voting Power": "新 veTHE 投票权",
  "Extend Duration": "延长锁定期限",
  "Extend Lock Duration": "延长锁定期限",
  "Extend Lock Duration on veTHE #[Number]": "延长 veTHE # {id} 的锁定期限",
  "Max Lock": "最大化锁定",
  "Increase": "增加",
  "Increase Amount": "增加金额",
  "Increase Lock Amount": "增加锁定金额",
  "Increase Lock Amount on veTHE #[Number]": "增加 veTHE # {id} 的锁定金额",
  "Merge": "合并",
  "Merge Description": "如果您想将两个已锁定的仓位合并成一个，则使用此选项。由于投票奖励与您的钱包绑定，因此合并后您将不会失去它们。",
  "Merge From": "合并自",
  "Make a selection": "进行选择",
  "veTHE balance": "veTHE 余额",
  "veTHE ID": "veTHE ID",
  "veTHE #[Number] Balance Will Be:": "veTHE # {id} 余额将为：",
  "Merge veTHE": "合并 veTHE",
  "Merge veTHE #[id1] to veTHE #[id2]": "将 veTHE # {id1} 合并到 veTHE # {id2}",
  "Split": "拆分",
  "Split Description": "您可以将您的 veTHE 拆分成较小的锁定仓位。在输入数量时，只接受整数。由于投票奖励与您的钱包绑定，因此拆分后您将不会丢失它们。",
  "Split veTHE #[Number] into": "将 veTHE # {id} 拆分为",
  "2 tokens": "2 个代币",
  "3 tokens": "3 个代币",
  "4 tokens": "4 个代币",
  "Custom": "自定义",
  "Received Tokens": "拆分后获得的代币数量",
  "Enter token amount": "请输入代币数量",
  "Token [x]": "代币 {x}",
  "veTHE amount": "veTHE 数量",
  "Enter a value": "输入拆分数量",
  "Total Split Amount": "总拆分数量",
  "Split veTHE #[id]": "拆分 veTHE # {id}",
  "Split veTHE": "拆分 veTHE",
  "Transfer": "转移",
  "Transfer Description": "您可以在此处将您的 veTHE 转移到另一个钱包。由于投票奖励与您的钱包绑定，因此转移后您将不会丢失它们。",
  "Transfer veTHE #[Number] to Address": "将 veTHE # {id} 转移到地址",
  "Transfer veTHE": "转移 veTHE",
  "Transfer veTHE #[id]": "转移 veTHE # {id}",
  "Expected Rewards": "预期奖励",
  "veTHE Balance": "veTHE 余额",
  "Emissions vote": "排放量 / 百分之一的投票数",
  "Average Voting APR": "平均投票年化利率",
  "EPOCH [epoch] Ends in": "周期  {epoch} 结束于",
  "Votes": "投票",
  "Total Votes": "总投票数",
  "Voting Incentives": "投票激励",
  "Projected Fees": "预计手续费",
  "Reward Estimate": "奖励估算",
  "Per 1000 Votes": "每1000票",
  "My Vote": "我的投票",
  "Enter vote": "输入投票",
  "Voted Only": "仅显示已投票",
  "Voting Power Used": "投票权已使用",
  "Cast Votes": "投票",
  "Cast Votes using veTHE #[Number]": "使用 veTHE # {id} 进行投票",
  "Reset": "重置",
  "Reset Votes": "重置投票",
  "Reset Votes for veTHE #[Number]": "重置 veTHE # {id} 的投票",
  "Revote": "重新投票",
  "Revote using veTHE #[Number]": "使用 veTHE # {id} 重新投票",
  "Total Rewards:": "总奖励：",
  "Rewards Description": "在此处领取您的投票激励、费用和 veTHE 变基。",
  "Current Epoch": "当前Epoch",
  "No Rewards Found": "未找到奖励",
  "No Rewards to Display": "没有可显示的奖励",
  "Next Epoch": "下一个Epoch",
  "No reward to display": "没有可显示的奖励",
  "Explore Votes": "浏览投票",
  "Passive Income by Staking theNFT": "通过抵押 theNFT 获得被动收入",
  "Stake Your theNFT for Trading Fees and Royalties": "将您的 theNFT 质押以获取交易费和版税",
  "Buy theNFT": "购买 theNFT",
  "Total theNFT Staked": "总质押的 theNFT",
  "Floor Price APR": "最低价格年化利率",
  "Last Epoch Earnings": "上个周期奖励",
  "My Stake": "我的质押",
  "theNFTs in Wallet": "钱包中的 theNFT",
  "Claimable Fees": "可领取的费用",
  "Manage theNFTs": "管理 theNFT",
  "Select your theNFT": "选择您的 theNFT",
  "Clear All": "全部清除",
  "My Collection": "我的收藏",
  "You have no theNFT in your collection": "您的收藏中没有 theNFT",
  "Start Passive Income": "通过拥有并质押 theNFT 开始获得被动收入。",
  "Royalties": "版税",
  "Claim theNFT minter royalties": "领取 theNFT 铸造者的版税",
  "Original minters": "1734 个 theNFT 的原始铸造者从 theNFT 的二手销售中获得 2% 的版税，每周向此池提供。",
  "How to Stake": "如何质押？",
  "Connect your wallet": "连接您的钱包",
  "Connect Description": "在BNB链上连接您兼容的DeFi钱包。",
  "Stake theNFT": "质押 theNFT",
  "Select Description": "选择您的 theNFT 并将其质押。您可以随时取消质押。",
  "Earn Income": "质押收入",
  "Let THE rewards flow in": "让 THE 奖励源源不断。",
  "Top Assets": "热门资产",
  "Value": "价值",
  "Price Change": "价格变动",
  "Liquidity": "流动性",
  "View All": "查看全部",
  "Top Pairs": "热门交易对",
  "Name": "名称",
  "Volume (7d)": "交易量（7天）",
  "Fees (7d)": "费用（7天）",
  "All": "全部",
  "Action": "操作",
  "Total Value": "总价值",
  "Asset Amount": "资产金额",
  "Account": "账户",
  "Time": "时间",
  "Swaps": "兑换",
  "Swap [symbolA] for [symbolB]": "将 {symbolA} 兑换为 {symbolB}",
  "Additions": "添加",
  "Add [symbolA] and [symbolB]": "添加 {symbolA} 和 {symbolB}",
  "Removals": "移除",
  "Remove": "移除",
  "Remove [symbolA] and [symbolB]": "移除 {symbolA} 和 {symbolB}",
  "Add a Gauge": "添加一个Gauge",
  "What are Gauges": "什么是Gauge？",
  "Gauges Description": "Gauge用于测量投票权。veTHE 持有者可以通过这些Gauge将他们的投票权分配给不同的流动性池。这些投票决定了THENA每周的排放量如何在各个池之间分配。通过Gauge获得的投票权越多，池获得的 THE 奖励份额就越大。",
  "Gauge": "Gauge",
  "Create New Gauge": "创建一个新的Gauge，可用于质押和投票。",
  "Back": "返回",
  "Add Gauge": "添加Gauge",
  "Confirm Gauge": "确认Gauge",
  "Add Gauge for [symbol]": "添加Gauge {symbol}",
  "Voting Incentive": "投票激励",
  "Add a voting incentive to a gauge": "向Gauge添加投票激励。",
  "Top Incentives": "最高激励",
  "Add Incentive": "添加激励",
  "Reward Asset": "奖励资产",
  "Confirm Voting Incentive": "确认投票激励",
  "Add Voting Incentive": "添加投票激励",
  "What is a Voting Incentive": "什么是投票激励？",
  "Voting Incentive Description": "为了鼓励veTHE持有者对特定流动性池进行投票，协议或项目可以将额外的奖励或激励存入这些流动性池的Gauge中。这些激励措施旨在通过为veTHE持有者的投票提供更高的潜在回报来吸引更多的投票权。本质上，Gauge获得的投票权越多，分配给流动性池的排放量就越多。",
  "Transactions": "链上操作",
  "Pairs": "币对",
  "Price": "价格",
  "Top Movers": "排名前列的代币",
  "Invalid Address": "无效地址",
  "Address": "地址",
  "Tokens": "代币",
  "Incentives": "激励",
  "Claim All": "全部领取",
  "Withdraw veTHE [id]": "撤回 veTHE #{id}",
  "Claim Rebase": "领取 Rebase",
  "Claim Incentives": "领取激励",
  "Claim Fees": "领取费用",
  "Claim Incentives + Fees": "领取激励和费用",
  "Select theNFT": "选择 theNFT",
  "Select All": "全部选择",
  "Staked Only": "仅限已质押",
  "All Positions": "全部仓位",
  "Deposit Value in USD": "美元存款值",
  "Deposit": "入金",
  "Net Return": "净回报",
  "Burn": "焚毁",
  "Current Price": "当前价格",
  "Min Price": "最低价格",
  "Max Price": "最高价格",
  "The market price is outside": "现在的市价超出您设定的价格区间。",
  "Single-asset deposit only": "您仅能添加单一资产。",
  "Volatile": "不稳定",
  "Add to Wallet": "添加到钱包",
  "Contract Address": "合约地址",

  "Trade Perps": "Trade Perps",
  "Trade perpetual contracts with leverage": "Trade perpetual contracts with leverage",
  "Trade Now": "Trade Now",
  "Audited by": "Audited by",
  "Total [symbol] Locked": "Total {symbol} Locked",
  "Type of Reward": "Type of Reward",
  "Staked": "Staked",
  "Add a bribe reward for an existing gauge to incentivize votes on it": "Add a bribe reward for an existing gauge to incentivize votes on it.",
  "Not Staked": "Not Staked"
}
